有無人發覺東鐵一定會遲開車

紅磡站搭 寫住8點10開 永遠都遲幾分鐘先開

反而西鐵一定會準時

根本月台個鐘都係on9 永遠2分鐘 任佢舞

以前我成日喺月台長個位等車
佢就有張紙寫住每班車幾點到幾點開，有一行就要佢mark低實際到達同開車時間

成日都遲